msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WinSplit Revolution\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-02-04 21:37+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-02-06 15:20+0800\n"
"Last-Translator: zivalin <zivalin@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Zivalin <zivalin@hotmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\\..\\..\\\n"
"X-Poedit-Language: Chinese Traditional\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: src\n"

#: src/dialog_about.cpp:21
msgid "About WinSplit Revolution"
msgstr "關於 WinSplit Revolution"

#: src/dialog_about.cpp:51
msgid "Created by Raphael Lencrerot."
msgstr "由 Raphael Lencrerot 建立。"

#: src/dialog_about.cpp:52
msgid "C++ based software developed thanks to the following:"
msgstr "基於 C++ 的軟體開發要感謝:"

#: src/dialog_about.cpp:53
msgid "wxWidgets GUI Library and Code::Blocks (C++ IDE)."
msgstr "wxWidgets GUI 函式庫及Code::Blocks (C++ IDE)。"

#: src/dialog_about.cpp:54
msgid "This software is a Freeware, licensed under Creative Commons License."
msgstr "此軟體是免費軟體，授權遵循創作共享協議。"

#: src/dialog_about.cpp:55
msgid "Attribution-Noncommercial-No Derivative Works 3.0 License."
msgstr "署名為非商業性使用無衍生作品 3.0 許可。"

#: src/dialog_about.cpp:58
msgid "WinSplit Revolution Team:"
msgstr "WinSplit Revolution 團隊:"

#: src/dialog_about.cpp:64
msgid "Some Rights Reserved"
msgstr "保留部分權利"

#: src/dialog_about.cpp:74
#: src/dialog_hotkeys.cpp:183
#: src/dialog_layout.cpp:97
#: src/dialog_layout.cpp:294
#: src/dialog_options.cpp:40
msgid "&Ok"
msgstr "確定(&O)"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:15
msgid "Tools for the active Window"
msgstr "當前視窗工具"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:81
msgid "Window style : "
msgstr "視窗樣式 : "

#: src/dialog_activewndtools.cpp:84
msgid "Enable or disable the 'Always on top' style :"
msgstr "啟用或禁用'總是在最上層' 的樣式 :"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:86
#: src/dialog_hotkeys.cpp:374
#: src/dialog_hotkeys.cpp:388
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:86
#: src/dialog_activewndtools.cpp:170
#: src/dialog_hotkeys.cpp:353
#: src/dialog_hotkeys.cpp:386
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:91
msgid "Enable transparency for this window"
msgstr "使該視窗透明化"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:96
msgid "Change opacity :"
msgstr "改變不透明度 :"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:104
msgid "Screenshot : "
msgstr "截圖 : "

#: src/dialog_activewndtools.cpp:109
#, c-format
msgid "Image size : %0dx%0d"
msgstr "圖片尺寸 : %0dx%0d"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:112
msgid "Save as image file"
msgstr "儲存圖片檔案"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:114
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:137
msgid "Enter the name of the file to save."
msgstr "請輸入存檔檔名"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:157
msgid "The image has been copied into the clipboard."
msgstr "該圖片己經複製到剪貼簿。"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:157
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:159
msgid "There was an error while opening the clipboard !"
msgstr "在開啟剪貼簿時發生錯誤!"

#: src/dialog_activewndtools.cpp:159
#: src/dialog_download.cpp:256
#: src/dialog_layout.cpp:169
#: src/dialog_options.cpp:687
#: src/dialog_options.cpp:732
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/dialog_download.cpp:137
#: src/dialog_hotkeys.cpp:36
#: src/dialog_hotkeys.cpp:184
#: src/dialog_layout.cpp:98
#: src/dialog_layout.cpp:295
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#: src/dialog_download.cpp:140
msgid "&Next"
msgstr "下一步(&N)"

#: src/dialog_download.cpp:175
msgid "New version"
msgstr "新版本"

#: src/dialog_download.cpp:181
msgid "A new version of WinSplit Revolution is available:"
msgstr "發現 WinSplit Revolution 的新版本:"

#: src/dialog_download.cpp:182
msgid "Press next to download the last version."
msgstr "按「下一步」下載最新版本。"

#: src/dialog_download.cpp:183
msgid "You can visite the official website http://winsplit-revolution.com to download it."
msgstr "您可以訪問官方網站 http://winsplit-revolution.com 來下載它。"

#: src/dialog_download.cpp:216
msgid "Press finish to process installation"
msgstr "按下「完成」開始進行安裝"

#: src/dialog_download.cpp:220
msgid "&Finish"
msgstr "完成(&F)"

#: src/dialog_download.cpp:256
msgid "Problem encountered during download stage"
msgstr "下載過程中遭遇問題"

#: src/dialog_download.cpp:270
msgid "Are you sure you want to stop downloading the new version?"
msgstr "您確定要停止下載新的版本嗎?"

#: src/dialog_download.cpp:270
#: src/dialog_layout.cpp:175
#: src/dialog_layout.cpp:185
#: src/dialog_layout.cpp:513
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/dialog_download.cpp:288
msgid "You should press finish to process installation"
msgstr "您應當按「完成」進行安裝"

#: src/dialog_download.cpp:288
msgid "Cancel anyway?"
msgstr "總是取消嗎?"

#: src/dialog_download.cpp:289
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: src/dialog_download.cpp:311
msgid "Downloading file: "
msgstr "正在下載文件:"

#: src/dialog_fusion.cpp:13
#: src/dialog_hotkeys.cpp:298
#: src/hotkeys_manager.cpp:75
msgid "Windows fusion"
msgstr "視窗融合"

#: src/dialog_fusion.cpp:39
msgid "Switch windows"
msgstr "切換視窗"

#: src/dialog_fusion.cpp:40
msgid "Horizontal/Vertical"
msgstr "水平/垂直"

#: src/dialog_fusion.cpp:41
#: src/dialog_hotkeys.cpp:276
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:35
msgid "&Apply"
msgstr "套用(&A)"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:117
msgid "This hotkey is already used by WinSplit"
msgstr "此熱鍵已經被 WinSplit 使用"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:117
#: src/dialog_hotkeys.cpp:126
#: src/dialog_hotkeys.cpp:366
#: src/dialog_options.cpp:510
#: src/dialog_options.cpp:524
#: src/dialog_options.cpp:532
#: src/fonctions_speciales.cpp:108
msgid "WinSplit message"
msgstr "WinSplit 消息"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:126
#: src/dialog_hotkeys.cpp:366
msgid "This hotkey is already used by Windows"
msgstr "此熱鍵已經被 Windows 使用"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:152
msgid "Hotkey settings"
msgstr "熱鍵設置"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:186
#: src/dialog_layout.cpp:257
msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:187
msgid "&Disable"
msgstr "禁用(&D)"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:254
#: src/dialog_layout.cpp:329
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:255
msgid "Hotkey"
msgstr "熱鍵"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:257
#: src/hotkeys_manager.cpp:49
msgid "Automatic placement"
msgstr "自動佈局"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:261
#: src/dialog_hotkeys.cpp:265
#: src/dialog_hotkeys.cpp:269
#: src/dialog_layout.cpp:332
#: src/dialog_layout.cpp:335
#: src/dialog_layout.cpp:338
#: src/hotkeys_manager.cpp:51
#: src/hotkeys_manager.cpp:54
#: src/hotkeys_manager.cpp:56
msgid "Down"
msgstr "下移"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:261
#: src/dialog_hotkeys.cpp:273
#: src/dialog_hotkeys.cpp:283
#: src/dialog_layout.cpp:332
#: src/dialog_layout.cpp:341
#: src/dialog_layout.cpp:348
#: src/hotkeys_manager.cpp:52
#: src/hotkeys_manager.cpp:59
#: src/hotkeys_manager.cpp:66
msgid "Left"
msgstr "左移"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:269
#: src/dialog_hotkeys.cpp:279
#: src/dialog_hotkeys.cpp:291
#: src/dialog_layout.cpp:338
#: src/dialog_layout.cpp:345
#: src/dialog_layout.cpp:354
#: src/hotkeys_manager.cpp:57
#: src/hotkeys_manager.cpp:63
#: src/hotkeys_manager.cpp:71
msgid "Right"
msgstr "右移"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:283
#: src/dialog_hotkeys.cpp:287
#: src/dialog_hotkeys.cpp:291
#: src/dialog_layout.cpp:348
#: src/dialog_layout.cpp:351
#: src/dialog_layout.cpp:354
#: src/hotkeys_manager.cpp:65
#: src/hotkeys_manager.cpp:68
#: src/hotkeys_manager.cpp:70
msgid "Up"
msgstr "上移"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:295
#: src/hotkeys_manager.cpp:73
msgid "Mosaic"
msgstr "鑲嵌(馬賽克化)"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:301
#: src/hotkeys_manager.cpp:77
msgid "Close all window"
msgstr "關閉所有視窗"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:304
#: src/hotkeys_manager.cpp:79
msgid "Move to Left screen"
msgstr "移至螢幕左邊"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:307
#: src/hotkeys_manager.cpp:81
msgid "Move to Right screen"
msgstr "移至螢幕右邊"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:310
#: src/hotkeys_manager.cpp:83
msgid "Minimize Window"
msgstr "最小化"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:313
msgid "Maximize window"
msgstr "最大化"

#: src/dialog_hotkeys.cpp:316
msgid "Active window tools"
msgstr "活動視窗工具"

#: src/dialog_layout.cpp:76
msgid "x"
msgstr "x"

#: src/dialog_layout.cpp:77
msgid "y"
msgstr "y"

#: src/dialog_layout.cpp:78
#: src/dialog_layout.cpp:387
#: src/dialog_layout.cpp:418
msgid "width"
msgstr "寬度"

#: src/dialog_layout.cpp:79
#: src/dialog_layout.cpp:391
#: src/dialog_layout.cpp:419
msgid "height"
msgstr "高度"

#: src/dialog_layout.cpp:169
msgid "Invalide entry, value must be between 0. and 100."
msgstr "無效的項目，值必須介於 0 和 100 之間。"

#: src/dialog_layout.cpp:175
msgid ""
"This settings define a window outside the screen!\n"
" Continue anyway?"
msgstr ""
"此設置定義了一個處於螢幕外的窗口!\n"
"仍然要繼續嗎?"

#: src/dialog_layout.cpp:185
msgid ""
"This settings define a very small window screen!\n"
" Continue anyway?"
msgstr ""
"此設置定義了一個非常小的視窗螢幕!\n"
"仍然要繼續嗎?"

#: src/dialog_layout.cpp:256
msgid "&Add"
msgstr "增加(&A)"

#: src/dialog_layout.cpp:258
#: src/dialog_options.cpp:99
msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

#: src/dialog_layout.cpp:275
msgid "x:"
msgstr "x:"

#: src/dialog_layout.cpp:276
msgid "y:"
msgstr "y:"

#: src/dialog_layout.cpp:277
msgid "width:"
msgstr "寬度:"

#: src/dialog_layout.cpp:278
msgid "height:"
msgstr "高度:"

#: src/dialog_layout.cpp:303
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: src/dialog_layout.cpp:330
msgid "Sequence in per cent"
msgstr "百分比格式序列"

#: src/dialog_layout.cpp:343
msgid "Middle"
msgstr "置中"

#: src/dialog_layout.cpp:509
msgid "One task must have at least one possibility"
msgstr "一個任務必須擁有至少一個可能性"

#: src/dialog_layout.cpp:513
msgid "Are you sure you want delete this entry?"
msgstr "您確定要刪除此項目嗎?"

#: src/dialog_options.cpp:13
#: src/dialog_selectsettings.cpp:4
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: src/dialog_options.cpp:42
#: src/dialog_selectsettings.cpp:52
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/dialog_options.cpp:44
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: src/dialog_options.cpp:82
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/dialog_options.cpp:83
msgid "Choose language"
msgstr "選擇語言"

#: src/dialog_options.cpp:92
msgid "Miscellaneous"
msgstr "雜項"

#: src/dialog_options.cpp:93
msgid "Take into account topmost windows"
msgstr "考慮到最上層視窗"

#: src/dialog_options.cpp:98
msgid "Delete saved Auto-placements"
msgstr "刪除已保存的自動佈局"

#: src/dialog_options.cpp:106
msgid "Screenshots temporary files"
msgstr "截圖暫存文件"

#: src/dialog_options.cpp:108
msgid "Delete automatically"
msgstr "自動刪除"

#: src/dialog_options.cpp:113
msgid "When WinSplit starts"
msgstr "當WinSplit啟動"

#: src/dialog_options.cpp:114
msgid "When WinSplit ends"
msgstr "當WinSplit 結束"

#: src/dialog_options.cpp:118
msgid "Open folder"
msgstr "開啟目錄"

#: src/dialog_options.cpp:124
msgid "Settings managements"
msgstr "設定管理"

#: src/dialog_options.cpp:125
#: src/dialog_options.cpp:672
msgid "Export settings"
msgstr "匯出設定"

#: src/dialog_options.cpp:127
#: src/dialog_options.cpp:723
msgid "Import settings"
msgstr "匯入設定"

#: src/dialog_options.cpp:132
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/dialog_options.cpp:145
#: src/dialog_options.cpp:410
msgid "No registered process"
msgstr "沒有註冊的進程"

#: src/dialog_options.cpp:163
msgid "Virtual numpad options"
msgstr "虛擬數字鍵盤選項"

#: src/dialog_options.cpp:164
msgid "Save Virtual numpad state when exit"
msgstr "退出時保存虛擬數字鍵盤狀態"

#: src/dialog_options.cpp:167
msgid "Show Virtual numpad at starting"
msgstr "啟動時顯示虛擬數字鍵盤"

#: src/dialog_options.cpp:170
msgid "Hide Virtual numpad after a virtual key selection"
msgstr "選擇了一個虛擬鍵後隱藏虛擬數字鍵盤"

#: src/dialog_options.cpp:175
msgid "Virtual numpad style"
msgstr "虛擬數字鍵盤樣式"

#: src/dialog_options.cpp:176
msgid "Adjust Virtual numpad transparency"
msgstr "調整虛擬數字鍵盤透明度"

#: src/dialog_options.cpp:182
msgid "Virtual numpad"
msgstr "虛擬數字鍵盤"

#: src/dialog_options.cpp:196
msgid "Checking for update"
msgstr "檢查更新"

#: src/dialog_options.cpp:197
msgid "Check website for Winsplit updates"
msgstr "檢查網站上的 WinSplit 更新"

#: src/dialog_options.cpp:201
msgid "Web updates check frequency :"
msgstr "網站更新檢查頻率:"

#: src/dialog_options.cpp:205
msgid "At start"
msgstr "啟動時"

#: src/dialog_options.cpp:206
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#: src/dialog_options.cpp:207
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: src/dialog_options.cpp:214
msgid "Manual check :"
msgstr "手動檢查:"

#: src/dialog_options.cpp:215
msgid "Perform a manual web update check now"
msgstr "立即執行一次手動網站更新檢查"

#: src/dialog_options.cpp:216
msgid "Check now"
msgstr "立即檢查"

#: src/dialog_options.cpp:222
msgid "Web update"
msgstr "網站更新"

#: src/dialog_options.cpp:238
msgid "Drag'N'Go settings :"
msgstr "吸附設置:"

#: src/dialog_options.cpp:240
msgid "Enable Drag'N'Go"
msgstr "啟用吸附"

#: src/dialog_options.cpp:244
msgid "Detection radius :"
msgstr "檢測範圍:"

#: src/dialog_options.cpp:260
msgid "Destination zone style :"
msgstr "目標區域樣式:"

#: src/dialog_options.cpp:262
msgid "Click here to select preview zone background color :"
msgstr "點擊這裡選擇預覽區域背景顏色:"

#: src/dialog_options.cpp:266
msgid "Click here to select preview zone text color :"
msgstr "點擊這裡選擇預覽區域文本顏色:"

#: src/dialog_options.cpp:272
msgid "Adjust destination zone transparency"
msgstr "調整目標區域透明度"

#: src/dialog_options.cpp:278
msgid "Modifier Activation :"
msgstr "變更觸發"

#: src/dialog_options.cpp:292
msgid "Modifier to active Drag'N'Go :"
msgstr "觸發吸附(Drag'N'Go)功能快速鍵:"

#: src/dialog_options.cpp:299
msgid "Drag'N'Go"
msgstr "吸附"

#: src/dialog_options.cpp:314
msgid "Windows 'Active Window Tracking' built-in functionnality :"
msgstr ""

#: src/dialog_options.cpp:315
msgid "Any modification here needs at least a session restart to take effect."
msgstr "在這任何的變更都必須要重新啟動才能生效。"

#: src/dialog_options.cpp:317
msgid "Enable the Windows 'Active Window Tracking' built-in functionnality."
msgstr ""

#: src/dialog_options.cpp:322
msgid "Active Window Tracking will bring the window to the top."
msgstr ""

#: src/dialog_options.cpp:328
msgid "Delay before the action of the 'Active Window Tracking' (milliseconds):"
msgstr ""

#: src/dialog_options.cpp:336
msgid "Miscellaneous options :"
msgstr "其它選項："

#: src/dialog_options.cpp:337
msgid "Move the mouse pointer to follow the active window."
msgstr "移動游標跟隨當前視窗"

#: src/dialog_options.cpp:342
msgid "Move the mouse pointer only if it is over the active window's area"
msgstr "移動游標只有當它是在當前視窗區域時才移動"

#: src/dialog_options.cpp:346
msgid "Minimize and Maximize hotkeys gives a 'Minimize / Maximize / Restored' state cycle."
msgstr "使最小化和最大化的快速鍵可以依序『最小/最大/還原』循環"

#: src/dialog_options.cpp:351
msgid "Misc"
msgstr "雜項"

#: src/dialog_options.cpp:421
#: src/dialog_options.cpp:610
msgid "Processing"
msgstr "正在處理"

#: src/dialog_options.cpp:510
msgid "The two modifiers must be different"
msgstr "這二個修改必須不同"

#: src/dialog_options.cpp:519
msgid "The value you entered as 'Detection radius' is "
msgstr "您輸入作為「檢查範圍」的值為"

#: src/dialog_options.cpp:522
msgid "too small"
msgstr "過小"

#: src/dialog_options.cpp:523
msgid "The minimum value you can enter is '20'."
msgstr "您可以輸入的最小值為「20」。"

#: src/dialog_options.cpp:530
msgid "too big"
msgstr "過大"

#: src/dialog_options.cpp:531
msgid "The maximum value you can enter is '500'."
msgstr "您可以輸入的最大值為「500」。"

#: src/dialog_options.cpp:642
msgid "You have the latest version of WinSplit Revoluton. Always feel free to check out the website fore more informations"
msgstr "您的 WinSplit Revoluton 是最新版。請隨時檢查網站以獲得更多信息"

#: src/dialog_options.cpp:651
msgid "Impossible to retrieve host informations"
msgstr "無法接收到主機信息"

#: src/dialog_options.cpp:674
#: src/dialog_options.cpp:725
msgid "Export files|*.export|All files|*.*"
msgstr "匯出檔案(*.export)|*.export|所有檔案(*.* )|*.*"

#: src/dialog_options.cpp:687
msgid "There was an error while creating the export file !"
msgstr "在匯出檔案時發生錯誤!"

#: src/dialog_options.cpp:732
msgid "There was an error while opening the export file !"
msgstr "在開啟匯出檔時發生錯誤!"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:24
msgid "Select items to export :"
msgstr "選取要匯出的項目"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:27
msgid "Select items to import :"
msgstr "選取要匯入的項目"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:30
msgid "Select items to delete :"
msgstr "選取要刪除的項目"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:38
msgid "Select all"
msgstr "全選"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:40
msgid "Unselect all"
msgstr "全不選"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:42
msgid "Invert"
msgstr "轉化"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:50
#: src/dialog_warnhotkeys.cpp:26
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:57
msgid "General settings"
msgstr "一般設置"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:58
msgid "Hotkeys settings"
msgstr "熱鍵設置"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:59
msgid "Layout settings"
msgstr "佈局設置"

#: src/dialog_selectsettings.cpp:60
msgid "Registered placements"
msgstr "註冊位置"

#: src/dialog_warnhotkeys.cpp:27
msgid "Do not display this message anymore"
msgstr "不要再顯示此消息"

#: src/dialog_warnhotkeys.cpp:66
msgid "Hotkeys has been desactivated, date: "
msgstr "熱鍵已被停用，日期:"

#: src/fonctions_speciales.cpp:106
msgid "This classname from process "
msgstr "此類名來自進程"

#: src/fonctions_speciales.cpp:106
msgid " is not saved."
msgstr "尚未儲存。"

#: src/fonctions_speciales.cpp:106
msgid "Save this process at this placement?"
msgstr "在此佈局保存此進程?"

#: src/frame_hook.cpp:53
msgid "Impossible to install hooks"
msgstr "無法安裝鉤子"

#: src/frame_hook.cpp:61
msgid ""
"Next WinSplit Revolution run in this loging session will probably cause Drag n'go crash\n"
"Restart your computer may solve this problem"
msgstr ""
"WinSplit Revolution 下次在此記錄會話裡運行將可能導致吸附功能崩潰\n"
"重啟您的電腦也許會解決此問題"

#: src/frame_hook.cpp:63
msgid "Impossible to uninstall some hooks"
msgstr "無法卸載一些鉤子"

#: src/frame_hook.cpp:132
msgid "Possibilities scroll to switch"
msgstr "滾動切換可能性"

#: src/frame_virtualnumpad.cpp:66
msgid "Keep"
msgstr "保持"

#: src/hotkeys_manager.cpp:61
msgid "Full Screen"
msgstr "全螢幕"

#: src/hotkeys_manager.cpp:85
msgid "Restore minimized window"
msgstr "還原最小化的視窗"

#: src/main.cpp:33
msgid "Program already running!"
msgstr "程序已經運行!"

#: src/main.cpp:40
msgid ""
"There were errors during initialization !\n"
"Winsplit Revolution can't start."
msgstr ""
"初始化錯誤!\n"
"WinSplit Revolution 無法啟動。"

#: src/main.cpp:40
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#: src/multimonitor_move.cpp:170
msgid "Problem to enumerate all screens"
msgstr "列舉所有螢幕遇到問題"

#: src/multimonitor_move.cpp:177
msgid "Problem to detect current screen"
msgstr "檢測當前螢幕遇到問題"

#: src/settingsmanager.cpp:216
msgid "Language non supported in WinSplit !"
msgstr "WindSplit 不支持此語言!"

#: src/tray_icon.cpp:107
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: src/tray_icon.cpp:119
msgid "Launch with Windows"
msgstr "隨 Windows 啟動"

#: src/tray_icon.cpp:122
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: src/tray_icon.cpp:263
msgid "Several global hotkeys are already allocated by another program:"
msgstr "幾個全域熱鍵已經被其它程序分配:"

#: src/tray_icon.cpp:265
msgid "WinSplit will not invoke them."
msgstr "WinSplit 將不調用它們。"

#: src/tray_icon.cpp:272
msgid "Hotkeys loading error!"
msgstr "熱鍵加載錯誤!"

#: src/dialog_layout.h:30
msgid "Ratio in per cent"
msgstr "百分比"

#, fuzzy
#~ msgid "Reset settings"
#~ msgstr "熱鍵設置"

